iphone出左呢張圖係咪就冇得救?

support.apple.come/iphone/restore
插過itunes都冇用
可以冇哂資料,洗哂機都冇所謂
想知可以點做

iphone 7

iTunes 寫啲咩?

攞去apple叫佢幫你restore，免費

洗唔洗拎單果d?

唔使啦

本身用緊beta?

Iphone 7 個個都壞呢樣， 基帶門事件

洗完機入唔返系統。 要換基帶

你講itunes?

我係A1778

比返部機人啦

用mac機就得既
Window機佢唔會理你

部機

度download你嗰部機個firmware
然後喺iTunes按Shift+Restore鍵
睇吓刷唔刷到你download落嚟嗰個firmware

注意部機會咩都冇哂

GSM同Global有咩分別

試過一次返到屋企突然熄咗機
之後禁音量+home button就出現呢個畫面
諗住沖完涼搞
點知沖完涼出嚟再開又開得返

而家係咁自己開同閂
搞唔掂

正路係用global

去蘋果維修，之前我都係咁